發射開始10分18秒後，這次體驗結束了，藍色起源的工作人員打開太空艙，把新誕生的宇航員帶到一群等待祝賀他們的家人和祝福者面前。 藍色起源將第一批正式遊客帶到太空，克萊爾·馬爾達雷利，2021年7月20日 
 當本能、理性和父母的權威發生碰撞時，我的腦子裡出現了混亂，最後我默許了。 在弗吉尼亞州的羅阿諾克，發現了戶外冒險的大門|約翰·布里利| 2021年6月4日|華盛頓郵報 
 波士頓之前的四次強力進攻都是一分未得，這一次是有意義的，馬尚德在前場爭搶中把冰球撞飛，將比分扳平。 棕熊隊抓住了首都隊網後的失態，在兩個加時賽中贏得第三場比賽 
 隨後是一場混戰，阿特米·帕納林跳到威爾遜的背上，威爾遜把這位沒有戴頭盔的遊騎兵隊明星摔在冰上。 對於一些帽隊球迷來說，愛湯姆·威爾遜變得越來越複雜了 
 當涉及到NFL的前景排名時，觀眾的智慧，無論是一個適度的團隊規模的集體，還是一個更大的全國性媒體規模的混戰，都不是非常明智的。 球隊首輪不選四分衛會損失多少價值? Josh Hermsmeyer, 2021年5月13日| 
 雖然範德斯魯特很可能是在查拉帕卡被刺傷的，但沒有可靠的證據表明他是在監獄混戰中被刺傷的。 喬蘭·範德·斯魯特在監獄裡砍人是假的嗎? Andrea Zarate, Barbie Latza Nadeau | 2014年11月5日|DAILY BEAST 
 另一個結果是，隨著教堂人滿為患，葬禮外排起了一排電視新聞卡車和一群攝影師。 溫和的巨人被警察砍倒|邁克爾·戴利| 2014年7月24日|每日野獸 
 比賽結束後，雙方之間的緊張氣氛升級為揮棒、推搡和拳打腳踢。 在發明這項運動一千年後，易洛魁人是長曲棍球的新超級大國 
 在會場周圍的大廳裡，克魯茲一露面就引起了巨大的騷動。 泰德·克魯茲是CPAC的明星|本·雅各布斯| 2014年3月8日|每日野獸 
 時裝秀結束後，在後臺的記者們中，有人問Mulleavy這個系列是否與“拉斯維加斯有關”。 羅達特的頌歌洛杉磯|伊莎貝爾·威爾金森| 2013年9月10日|每日野獸 
 這場混戰是有史以來最激烈、最整齊的一場，誰也不能把對方攪得一團糟。 《邪惡街》第一卷|康普頓·麥肯齊 
 在吸菸室的甲板上，沒有老式的劇院裡的護照檢查混亂。 《江湖騙子》|威廉·j·洛克 
 軍官們與士兵們相互推搡，水手們與士兵們在隧道的入口前爭搶。 《眼淚的果園》薩克斯·侯麥 
 他被推到亂哄哄的人群中，毫無用處，整個過程都在試圖逃避人們的注意。 《青春的織機》|亞歷克·沃 
 Jeffries無處不在; 他帶頭進行“卑躬屈膝”(在芬赫斯特，大家都這樣叫搶球)，並使它保持一致。 《青春的織機》|亞歷克·沃